想買架benz有無巴打有好介紹！

畢直40 睇落斯文得黎又不失霸氣
有無咩款好介紹

推

40K買Benz？

CLK GTR

唔洗要全新

最好係4-5人車

A200

真係on9個仔

C200都買到，不過唔知道幾多年前車姐

巴打有無好介紹先

唔想出斬尾

Coupe有無得諗？

40k定40萬呀?

cla 250 啦

40k十年車都買唔到

250都靚仔 但見到好多人mk倫敦金渣 搞到唔想買

15-16年車 唔買全新40萬樓下都好多

a250 sport

glc 200

咁姐係40k 定400k

40k=40000$
我真心左？

CLA200

400

我指40萬 我講得唔清楚sor

C63 AMG

40萬點會唔買全新c200

太貴啦

有睇過。但唔係幾岩心水 個屎忽唔好睇

2001 c200
15k就得 但係有冇命揸到返屋企就自己衡量

要外形..... 咁一定係MK 溝女神車 CLA250

CLA250

new c class is the best

S-Class 啦

GLA250

要外形點解唔cla200
淨返既錢改哂包圍尾翼軨喉

Agger

改款之後完全屌打bmw 3系

C220D

數學天才

On9個仔

舊c63 coupe

放CLA250，有冇興趣？

二手 霸氣 GLC250 coupe
高速之貴公子 C300AMG
一手 貴公子 facelift C200 AMG

咩色？

男人緊係渣馬啦
3系明年出新G 系列 等到就等
等唔到先揀C200

撘單問
價錢一樣買w204 c63 定 二手gla250好
主要車兩老同自己兜下風

買新 c200 大方得體

250

C200既話 會選擇coupe